今晚同新識嘅男仔去睇戲，好伏

今晚幻愛最後一日，約左個識左無耐嘅男仔去睇戲
約左係大埔，好q遠，要騎牛入去
以前淨系係zoom見過，以為都ok靚仔啦
點知一出到黎，嘩屌
啲衣著柒到仆街，好似15年前啲毒撚咁
啲衫又霉又舊
都算啦，最多教下佢著衫
入到戲院，一座埋黎就一陣酸叔味
臭到仆街，好似1個月無洗衫咁
全程臭到我睇唔到戲
完場我梗係即刻走啦，我就話自己聽日有野做，要早啲走
佢就死死地氣走左，仲whatsapp我話再約
見到呢句我即刻block左佢，佢仲on99咁問我啲fd點解佢無online

大埔有戲院

有 咪on9

係zoom傾計識？認真？

btw，大埔你sure有戲院？

假膠po拉

毒撚咪撚咁多性幻想啦

係fd搭fd識，我freshman，入左新亞，我有個朋友識佢，話教下我有咩要留意，咁就抄左我牌

中大既迷李龍？

你係肥婆

大埔有戲院？

出現喇

你個combo

樓主出黎講兩句

樓主pin this

個Po竟然係40年前send出黎

Gay

屌你咪醜化我地大埔既手足

167，55kg

大埔有戲院，尼斯湖有水怪

收皮啦

叫人勿相認就唔好比咁多details啦ching

你唔索下自己個閪?死臭閪

屌你老母18區得大埔冇戲院
你9up 揀過第二區我都算9數
你揀大埔真係火都嚟撚埋

條仔樣衰？

起完底發現佢係假膠attention撚

大埔冇戲院架on9
假膠post拉

膠都廢事派

無圖點討論

會唔會講得太仔細

潮文黎

你唔講真係唔發覺
點解可以咁神奇，係咪傳統黎

C伏

GAY佬

以前係有 講緊係40年前
大埔超級城個位仲未填海填出嚟個陣就有
利伸 嗰陣未出世

大埔冇戲院架屌

最後咪又係睇樣

重作

騎牛係咪屯門

毒撚已經柒啦，仲要15年前柒毒撚

前幾日係咪有個post 樓主話約左條女睇戲點知條女五分鐘走左

圖呢

到下個禮拜三都仲有場 乜撚最後一日

唔止女 男既都覺得係啦老實

死肥婆

.

男人夠係外協
如果出到黎係個肥婆你都想走啦

真 好多毒撚有酸宿味 自己唔柒知

連登有靚女 講出黎都無人信

最多下次請你睇寵物小精靈囉

有冇15年前d毒撚概念圖

含撚啦死假膠

呢個po我見到我偶像毒步

系你老母

大埔有戲院
入咗結界？

大埔係有戲院嘅
不過俾好差多 n 個十年前。

如果樓主真係去過睇戲， 話騎牛入去可能唔係比喻，而係實際行動

可能條迷你龍都仲係蛋。

大埔人都未必知有條戲院街

肥婆, 肥閪!!!!

有乜問題？ 又無收兵

ching條仔臭喎

sorry 囉

點解大埔冇戲院就
唔該一人一封信去屌鳩加密柏雨
話驚啲學生放學
去睇戲唔撚返屋企溫書啦

原本話起㗎啦
佢就出嚟阻頭阻勢
臭閪學校拖又唔俾拍
利伸 band 3仔

我屌你老母
大埔無戲院架！點解你要咁樣傷害大埔人既心！

大埔有戲院應該係19幾年前既事

又男又女？
假膠

幻愛星期六都仲有喎
咩最後一日

咁多年 我都唔知大埔有戲院

到底大埔有無戲院邊個先真

收皮啦 大埔唔撚有戲院啊

唔關事
SHK計過數賺唔到錢先唔做
單project係搵到錢 成間CPU拆埋都仲得

最撚憎啲on9仔自己個樣乜撚都唔執成pat屎咁
之後冇女欣賞自己又屌人外協 正柒頭

又男扮女真可憐，唉屌要like 係咪？

？？？？

👀 ❤️ U

收下皮先
大埔而家撚有戲院

你覺得係香港係間學校講嘢有力啲定商家佬

大埔邊撚到有戲院？

思覺失調？

大埔戲院係邊 想去 近好多唔洗下下出沙田

樓豬講大話又唔做功課 唉

有 30年前有囉

+1

屌我到底睇左啲乜

A0 dead LM

搵班傻西做藉口姐
有錢賺我又唔信佢會理啲校友會囉

大埔仲有戲院，平行時空？

全post重點
大埔戲院

前兩年成個北區都冇

扮去廁所咪得

嗰個咁似我 我正想講做咩唔覆我 同埋啲衫臭係因為大氣熱搞到我出好多汗 同埋著得頹 係諗住下次著靚啲會俾你有個反差 俾個驚喜你

俾多次幾會我啦

167 重過52有d肥

(巴入)你鐘唔鐘意奶閪
#1識屌一定屌頭髮•13 日前

你係咪成日奶自己個閪？

一日一Post 樓豬搏啲咩

Gay Po

中大入大埔有幾遠呀

上網搵吓係咪真係咁基

大埔應該係唯一一區冇戲院

酸到
樓豬講個個是咪你啊Ching

po我出黎好咩？

屌，話說今晚又約咗個女仔去大埔睇戲睇幻愛，我哋之前剩係喺zoom見過。出到嚟，哇屌，成面暗瘡，勁撚肥，又成身臭，啲衫又霉又舊，衣著仲柒到仆街

pull

大埔根本無戲院
重作啦

一句說話辣着哂大埔人

屌 大埔撚有戲院
全大埔嘅人都想大埔起返間戲院
遲啲長洲都有 大埔都未有呀

有錢賺妓院都會開啦，你信？

大埔有戲院=FF

cap啲whatsapp圖嚟睇吓先啦

加密柏雨 當年band1 係大埔入面的確係有影響力